求香港性病，性上癮慈善機構

想問下大家，香港有咩性病，性上癮，家庭暴力之類嘅慈善機構？
係接受捐款又有收據嘅？

唔該哂大家

家計會算唔算？